希望手足唔好笑利記

因為仲有歐聯有排笑

笑撚到抖唔撚到氣